點解我好似冇係你生命出現過

你開心就好

如火 卻

就當共你 有舊情沒有往事

太樣衰

像我沒來過 沒去過

咁大力 chok死人咩

那時候的愛情
為什麼就能那樣簡單
而又是為什麼 人年少時
一定要讓深愛的人受傷

水點蒸發變做白雲
花瓣飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

收嗲啦

屌你老母

乖啦bb